點解大家咁憎高登 又要保留佢既硬膠文化

🤔🤔

鍾意高登文化
唔鍾意林早洩
唔鍾意見到林早洩咁仆街仲留係高登d人

憎佢個CEO者

想講既其他巴打都講晒

連登仔識撚思考咩 教條主義者黎架

根本就係人嘅問題

第一件事就係停用來自高登既icon，自創新一批
不過之前堆肥婆icon都俾人屌到收皮

去蕪存菁呀ching

幾時話憎高登？只係唔鍾意被林早洩管理嘅高登姐

啱喇

小丑圖示原本是美國Snitz Communications 公司開發的Snitz Forum 2000，論壇表情符號中其中一個；但當時採用該論壇程式的高登討論區，沒列明論壇程式的來源，令部分網民以為小丑圖示是高登討論區創作。高登會員不斷製造各種小丑改圖，並因此產生席捲香港各大討論區的「小丑文化」。

唔想保留波台文化
可唔可以幫手拉返哂佢哋返老家？